以家再鬧爆玻璃班人無意義

如果剛剛開始爆就一定阻止
以家收手已太遲
唔爆都爆左咪繼續行動
反正都入硬暴動罪
唔好再狂開post講爆唔爆玻璃分割都無用
只好繼續

加油勇者們